Mr. Knightley was weer bedachtzaam.
Het resultaat van zijn mijmerij was: "Nee, Emma, ​​ik denk niet dat de omvang van mijn bewondering voor haar ooit zal nemen ik bij verrassing.
Ik heb nooit op die manier een gedachte aan haar gehad, dat verzeker ik U En kort daarna, "Jane Fairfax is een zeer charmante jongeman vrouw - maar zelfs Jane Fairfax is niet perfect.
Ze heeft een fout.
Ze heeft niet het open humeur dat een man zou wensen in een vrouw. "
Emma kon niet anders dan blij zijn om te horen dat ze een fout had.
"Goed gezegd zij, "en u zwijgt de heer Cole het zwijgen op, neem ik aan?"
"Ja, heel snel.
Hij gaf me een stille hint; Ik zei hem dat hij zich vergiste; hij vroeg mijn gratie en zei niet meer.
Cole wil niet wijzer of geestiger dan zijn buren. '
